乃木坂46討論區#93 伊藤理々杏お誕生日おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
伊藤理々杏お誕生日おめでとう！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

舞台「あさひなぐ」 Blu-ray & DVD
發售中

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46成員列表 21ST VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
寫甜故啦仲望

TEMPLATE:

yoda老公強勢留名

膠膠妹真係張張都咁膠

留名 冇新圖 睇住舊圖先

膠膠妹生日快樂

但QQ wo

QQ沖繩妹生日快樂

膠你個頭

唔記得打首席梅推 補返

膠膠妹今日著得幾靚

留名

高汁音推留名

唔叫自己做首席音推啦 ?

佢不嬲有品味

btw 佢不是叫膠膠妹

LM

係咪首席見仁見智 但高汁音飯就乃po眾所鳩之
miss番呢啲只係神比我地嘅考驗啫

唔係我哋 係你啫

講緊禾同音B 腩妹 琴子牙
你個死基仔係咪睇中左禾

梳囉get錯
我邊度gay呀

牙雀老公留名

咁快推完po嘅

性幻想ching作完美月故第三章未呀

乃po清泉作家留名(白麻老公)

百變怪hbd

真牙雀老公 留名

膠膠妹生日快樂

第三章呢

幾時作蓮加

屌你找數未呀

等死啲巴打啦

lm

首席純奈推留名

第二純奈推留名

涷經事變分身留名

g奶劉名

都係等我車你啦老婆

乃木坂46 22ndシングルタイトルは
「帰り道は遠回りしたくなる」

3個唱k唱到咸

留個名先

乃木坂46 21st全国握手会

ポートメッセなごや セトリ

影アナ:佐藤・向井

0.overture
1.ジコチューで行こう！
2.三角の空き地
3.自分じゃない感じ
-MC.1-(西安ライブ)
4.地球が丸いなら
5.心のモノローグ
6.空扉
-MC.2-(セーラームーン)
7.あんなに好きだったのに・・・
-MC-(軍団員から若月へ花束)

山崎怜奈（乃木坂46）「みんなでお祝いしたよ〜〜
このあとの握手会もよろしくです！」 #755アプリ

禾條囡

聽聞今次全握玩到朝早7點已經搞到個車站大爆炸

三個mb畢真係辛苦晒去嘅飯

牙jo今日射波

高山一実(乃木坂46)「りりたんハピバ💕
大好きなベイビー🤱💕💕

今から握手行ってきます！
なんか久しぶりだなぁ(*´ｰ`*)」 #伊藤理々杏生誕祭

瘦左啲？

典解牙梅甘正
條腿

膠膠妹真係次次見佢都唔同樣

塑造性強

10月8日名古屋全国握手会
西野七瀬レポ
自分 「ありが…」
〜剥がし〜
七瀬「ありがとな」

剥がしが人間じゃねー

#西野七瀬

新po留名

係真迷七就紮行馬啦
反正之後都唔會再去握

等多陣

等到頸都長

新人留名

半秒就推走

排咗兩個半鐘了
多人到

收到風白麻今日排兩個幾鐘就揸到了

想排

成個方格都是排七仔的
排咗兩個半鐘應該去到六七成嗰啲位
即係最邊啲人起碼要排四五粒鐘

同埋而家七仔休息緊
握咗成日仲要握多五個鐘

幾好

見到條龍已經調頭走咗

去揸下老婆算數

又要握到十點都未走得

揸朋啦

係迷七既根本唔想七瀬咁辛苦‼️‼️‼️

入去唔揸手 只係想比佢休息下

希望屍屍同架純唔再上劇休息下

正常

禾七下季黎接班

7仔握到體力透支

你唔撈果陣都hea做啦

寶寶果次有無repo?

冇人握

係迷駒既唔想寶寶咁辛苦

用心良苦

迷駒已經握夠，畢業緊係比其他人握

46張咁樣玩

有錢就是任性

咁短？

辛苦七仔了

好想揸手

等咗5個鐘終於握咗了

七仔攰到不得了

然後好似仲有個幾兩個鐘人龍

用2000張同月月握手

傾肺定肝炎咩

花花忍笑.gif

Iori去左睇純奈舞台劇

月月最後致詞

唔怪得最尾嗰度搞咁耐

2000張可以揸幾耐

牙琴

yoda 嗰次有幾多張?

好似千幾張 40mins 呀嘛

即係今次成個鐘?
我想像唔到個場面有幾尷尬

見有人report 20張同隊長傻笑
可能差唔多

2000張要320萬yen

上網收可能平d呢
班mk仔不嬲痴線
平時都幾百幾百咁dum落去唔知講乜

收2000張
我估個癡線佬可能買碟爆啦
2000張中唔中到直筆呢

食餐飯都得了

yoda嗰次好似loop大好きloop左40分鐘
如果真嘅都幾on9下

member有冇錢分

人地就係中意咁on9

排我前面30張嗰條友揸住七仔對手一輪咀喺度講已經夠老尷
成個鐘可以講啲咩 個idol都握到無精神傾啦下話

又諗起呢個

翻譯

好癲

七仔收到風會唔會怕到大阪全握射波

睇住d人揸完d report 唔係うん就係はい
最多都係ありがとう
鐘意唔會今時今日先去揸啦

今野同肥佬邊比佢射

肥野收版權費 呢啲唔關佢事掛

山下美月老公留名

乃木坂46山下美月、萌え袖×マフラーに“もふっ” 上級者コーデ披露＜TGC北九州2018＞

100張都係講得幾句

我留左名好耐

三房老婆大人

故呢

你=生駒里奈老公

睇左飛鳥bb套戲
山田個屎忽出場好似仲多過飛鳥

聽晚出，出兩篇

100張想講到咁少野？

ok 等你 咪走數呀仆街

一陣係咪有nogibingo?

12半

系

有音先睇live

你有邊次睇到live

乜2C牙你

爆數據未牙敦仔

原來屋企有張儲值卡未過期 真係好滾動

無限 ？

30蚊無限但限速 好冇乜都矛

屌 賣鳩我
我應該頂到嘅

加油 精神上G持手腳

上咗岸梗係咁講

2018年竟然無wifi

其實性幻想ching預計美月故作幾多篇？

同埋完咗美月故會唔會作多另一個故？

諗住8，9篇掛，見好就收算

完咗美月先算啦，想作七仔故

不如試下作生駒同桃子

法國國屍成日有意無意帶寶寶出嚟等佢比人小

老實講，我覺得生駒幾好，不過宜家煩咗啲

桃子其實我都ok架

諗住性幻想ching啲文筆唔錯想睇下佢點作咋

想睇蓮加

因為人地好似係主角

兒童色情

fbi

想睇牙雀故

要純愛，同埋男主角可唔可以係我

@性感神秘人

真係講緊佢個屎忽，成日露屎忽

平時就性幻想
有求於人就性感神秘人

唔想睇國師

唔好攪我七ok?

飛鳥難得有一天假期，便拖著愛犬出街散步

「濕濕不要！說過多少次不能在路中心大便！」

濕濕大便過後，在品嘗自己剛產出的大便，吃得津津有味

「真是的！你這一隻食屎狗真是不聽教」飛鳥生氣的說！

「汪汪汪！」濕濕在回罵飛鳥

回到家中，濕濕為了報復於是便想咬破飛鳥的內褲

看到內褲了！濕濕想也不想便把內褲咬爛得四分五裂

「啊！你怎麼總是這樣頑皮?這是爸爸未清洗的內褲」

濕濕咬破的原來是飛鳥爸爸剛脫下準備清洗的內褲，然後濕濕就被那濃烈的尿押味臭了！

正一食屎gay佬狗嚟！

To be continued...(可能)

臭暈了

最尾打漏咗個臭字

濕濕好慘

啱牙

老豆巴慘啲

欣賞你嘅急材

但屌你老味啦

BBA

老豆巴條底褲友情客串

我b站 lag到睇唔到

Thx

男人同女人底褲都分唔到真係狗黎

牙桃做到野

鄉下妹玩開呢D

幫你實現咗夢想都屌，同埋我可以肯定個一個負皮係你比

叫濕濕買返條底褲比佢啦

廢土廢得黎又幾有特色

鄉土味

作我同牙雀嘅初戀ok ?

夜晚晚睇佢地bbq

幾正

bingo8,9仲未睇

無睇晒所有番組=假飯

好似係

得聲

屌你唔再快啲

想確認下, 啲需要 Block 柒我嘅人 Block 柒咗我未?
未 Block 嘅就而家好 Block 喇, 費事之後又搞到你哋唔 happy.

無左nogiroom?

變左秋元真夏ちゃねる

妄想點播會唔會都凍過水

集集玩既野應該會唔同，冇之前咁公式化，難講

轉下新野都好嘅

白麻老婆大人

每集得幾條友咁少

匡智旅行

邊間特殊學校搞旅行？

乃木坂全握レポ
西野七瀬 15枚出し

七 (すでに顔死亡)
リ なぁちゃん大好きです
七 (´∀｀)
お時間でーす
リ お、お疲れ様！

15枚出しでも1枚出しと変わらない秒数。レーンから出てくる人みんながなぁちゃん顔が死んでるって言うレベルの中笑顔を作ってくれて泣きそうになった。2秒でもありがたい！

15枚で2秒てw

過夜

得意到

以為bingo8成日咸是咪扮出泥

個人成長咗姐 好似寶寶咁

中間who?

Ching識嘢
我桃成日伸脷，代表咩

睇企位逐排落都似寶寶嘅

平假個松田好花
佢地去咗睇七色鸚鵡，牙音同かりん都有睇

弱智控制唔到面部肌肉

寶寶唔會握手2次完賣

弱智都笑 冇人性

都係鄉下妹

都係鄉下妹 做乜唔打撈音B

七仔：就咁望住金庸就覺得好幸福，好想好想一直咁望住金庸❤️

瞬間變小百搭個孖潤腸

【BOMB11月号本日発売】乃木坂46センターグラビア16P特集①11月から舞台『けものフレンズ』でキタキツネ役を演じる佐々木琴子のソログラビア。衣装もちょっぴりキタキツネを意識してみました

因為係二期

琴子禾條女

性幻想ching又話出兩篇

咁心急 今日未完喎

想睇過夜

應該有甜

出一篇吊下我地胃口先

呢張花花似唔似有村架純？

唔好冇肉我老婆

一樣有眼口鼻 都幾似

做乜影到咁能漲

BOMB11月号本日発売】乃木坂46センターグラビア16P特集②加入2周年を迎えた乃木坂46の3期生メンバーから、阪口珠美・中村麗乃の高校二年生コンビ“れのたま"がグラビアに登場。まるで放課後のように自然体で…。 #阪口珠美 #中村麗乃 #れのたま #乃木坂46 amzn.to/2QkyLyU

點影都係咁靚

隔一排老吉又好似靚咗

ikoma你老婆

有種脫俗氣質

妹屬性

圖都無張

珠女

開sr又唔睇

係喎屌今日sr

點解會咁 sr唔彈通知畀我

你確認自己有follow到？

貓耳

知你冇數據所以專登唔提你

7成似

用緊wifi

睇下app個通知setting,日本app成日hi

糖尿未

好撚正

屌你又吊鳩我地癮

入正題未呀

你個野壞左！

老吉唔想畀你睇

我咁g持佢都唔畀我睇 心碎

喂你想作出咩啊

忍痛畀咗負皮 第四章都未見有重甜
之後最好甜到糖尿

還我純愛

想睇，只要唔係ntr我就ok

明明已經好純啦喎

ntr濕濕dog

你推倒美月喎

去濕濕屋企瞓笑咗

想睇濕濕故後續

畀個男主角你做都畀膠我

架純屌打

【配信時間決定！】
#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
明日10/10(水)は20:00頃から #西野七瀬 が配信いたします！
お楽しみに✨

※配信時間は多少前後する可能性があります
#のぎおび
#SHOWROOM

聽日7點七仔sr

Mark低喺個日曆度提我睇先

較鬧鐘啦

齋藤飛鳥『LUXストレート&ビューティー』の広告に起用！ オリジナルグッズもあるみたい！？

換洗頭水！

矛頭髮典好

用嚟洗其他地方

洗格勒底毛

左上寫咩

牙雀original goods

吉本坂46 デビューシングル
年内発売

来年握手会
通常盤46種製作

選抜·ユニット発表
選抜16名(Wセンター:斎藤司 小川暖奈)
ユニット①：16名
ユニット②： 11名
ユニット③： 3名

元NMB 三秋里歩、高野祐衣は 選抜メンバーならず。

抽獎
獎品係禾雀既一條頭毛

唔知初日銷量有幾多萬

抽爆了

原來黎真架
70路握50路？

Wfc 總知唔好同乃團合作就得
乃團仲有珠女同蓮加b呢d細蚊仔，好危險

有個強姦犯

凍ching一定好興奮

好擔心

大把嘢研究分析

乃團科學家

原本仲有d興趣
但咁重口既

通常年紀偏大

通常從事創意行業

佢正職其實係乜

我想講性幻想ching都係從事創意行業

屌你

放心唔會爆你做邊行啦

性幻想都係創意一種黎既

講真佢諗啲嘢同創作能力幾好

美月故幾ok，但重口個篇就不了

搞到我好期待

四眼鹽濕仔

呢邊呢邊

你哋好撚變態

佢話正傳係純愛feel，放心

QQQQ

純奈BB

釣死人咩

性幻想ching又有新圖可以攞嚟寫故

原來乃po咁多做創造嘅手足

禾釣死佢‼️‼️‼️

禾釣死你啊

淫月係我唯一想釣既mb

究竟係乃po嘅手足本身鹽濕定比性幻想ching影響

我要第五章呀

相輔相成

躝

QQ

蓮加B 30代嗰陣應該同我結咗婚了

音B還好 完全想像唔到みり愛同日奈子30代係點

同禾結婚生細路

why not both

蓮加みり愛禾老婆

二期最年少>>>>>>>>>三期

一期最年少>all

珍

迷一期最年少果班跳晒軌啦

傻閪先跳

禾腩

好想同腩妹瘋狂捉依因

花+腩

玩厭左你就會同我結婚生細路

你同廁哥結婚生細路

二房老婆大人

有故睇未 ？

重口味故呢 我未收到喎

連登除左小妹仲有真屍

小妹今年19歲卜卜脆

希望廁哥快啲玩厭同你生細路啦

屌你老母
前面都幾好 但後面玩屎

請埋我哋成班手足去飲ok?

係

恭喜廁哥名草有主

我原本以為係 純愛故既重甜版 原來係另一個故黎
BTW 摸牙摸牙

你條女同緊我約會
食完碗麵再食我

乃po真係好多癡線佬

叫佢作個yoda版本

性幻想

成班都幻想過度, 明明yoda就係我格離

yoda同美月

去酒店做乜，仲要著到咁

唔知幫佢影相嗰個係乜水呢 ？

一齊玩屎

明知故問

梗係知啦 我影既

屎就唔洗 正常囡囡PLAY

病入膏肓

7仔SR 一開就6萬

人呢

七萬喇

我老婆st

我愛西野七瀬

娜娜

七仔

9萬了

50%

十萬人

完

冇啦

七仔個樣好攰

咁快完

sor

美月ムーン

大好きな美月ムーン💕
沢山話して望んだ9月公演❣️
ルナとうさぎちゃんの動きを、本番前に打ち合わせて毎回変えるのがとっても楽しかった✨
いつも本番直前まで、小さなノートにびっしり書いたメモとにらめっこ。努力を惜しまず、とにかく一生懸命なづーちゃん。
これからもずっと応援してるよ💕

七畢業心情愉快

西野七瀨老婆大人

下一章幾時有呀

求重口故

加推未

加推？

最正係工事中玩無人機嗰排
仲以為會起飛

みり愛仲有時間嘅
不過二期原罪
遲吓四期嚟埋就更加冇機會

比啲時間

不要再說了
巧京8號豆芽妹苦命入唔到乃冇得加推

好彩入唔到
唔係又比你地意淫

入唔到都可以意淫

寶寶IG問人剪咩髮型好

剷青

想睇長髮駒

唔撚小心hi左正皮
屌你啦個個好似你咁 咩

想問好耐 有冇乃團女飯 利申自己係女飯

佢好似長期都短髮咁

留長幾好睇 唔知點解佢成日剪短

多謝正皮
覺得正先意淫咋 樣衰嗰啲真係睬佢都傻

thx,正

男/女朋友對自己做過嘅核突嘢

LIHKG @ Android

翻版白麻篤痰好唔好味 ？

小妹藍絲

我都係女飯

長髮真係超稀有

有，係日本

認真問家 身邊啲frd個個都鍾意韓妹 好似得我一個特殊咁

日本妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>韓妹

我知日本大把 想知香港有冇姐

點解你咁留意人哋

小妹都係

樓上有一pair話會結婚生仔

鼻水好味d

期待Asuka bb套日版那些年 睇下佢幾咁可愛

大把
不過唔會係呢個post出現

即刻衝過去用口接住

因為佢係食屎gay佬狗嚟

有冇人買左上海演唱會啲飛

識個女仔鍾意AKB

邊有人去睇架

屌 大陸啲人好癲家wor 比著我就直接飛去日本睇啦

鍾意akb邊個先

松珠

七仔畢con前最後一場嘛

想睇長髮或者單馬尾

係咪去左玩HKT

屌 講起佢就諗起佢講說話比小櫻花聽 對佢冇好感

眼紅人

我想睇長髮

原來你唔係人

諗番上次連登啲人話佢升仙真心好笑

冇乜留意
淨係知櫻花去兩年泡菜

神主牌

係咪叫うさちゃん

係有奈子 冇留意489都知HKT雙塔有幾正

睇国境のない時代MV覺得佢跳得幾好
後尾先知佢癲既

成班毒撚扮女飯真係好嘔心

我女飯

佢入唔入到HKT?

我仲衰啦 嗰陣睇日劇佢做後生版中谷美紀係幾正下 不過嗰時應該未癡

我真心女飯黎家

咁啱嘅
我都係女飯

agger

我肥料老母

圖 ?

咁易比你睇咩

真心覺得佢個樣同佢個年齡係唔match

有白麻都唔知足

濕濕國師肯定追蹤左性幻想ching

你見佢淨係乃團都有幾個老婆啦

花心到死

未睇nogibingo10中字 依家睇先 桃子我黎啦

性幻想ching靚仔嚟

利申見過真人

靚仔冇本心呀

仲以為有新故
無野了我出翻去先

做乜個個都等故仔

想睇牙雀重甜故
主角邊個都冇所謂
想睇牙雀S人

拜託了

小妹都係新人

訓醒仲未有第五章睇

老婆我愛你啊

1件頭有啲yam

好眼訓呀
要連上六個鐘堂

點睇都係兩件

sor精蟲上腦

反少啲麻啦

走堂返去訓囉

作好咗，今晚出

上堂訓啦

牙七都想學本田翼咁開台打機
Keep唔keep到不停講野

有冇樣睇架先 定係得game畫面

肥閪扯哂旗

好似小櫻花咁囉 做YouTuber

今日上1：30堂 啱啱訓醒

韓國YouTube8

佢唔講嘢我都會照睇

翼b開台成10幾萬人睇

利申我有睇過

珠女痴少d膠膠妹啦
陣間俾佢膠化埋

10月15日「帰れマンデー見っけ隊!!&Qさま!! 豪華2本立て3時間スペシャル」山崎怜奈ｷﾀ

又上qさま

膠膠妹係佢咩

麗乃黎？
成日覺得佢哋好似樣

手足戴眼鏡啦，麗乃嚟架

我就奇怪佢都唔係膠膠妹

咁yam好難唔扯

平時已經覺得佢哋好似樣
做野做到好眼訓想撳下電話提下神就認錯左

咁多位三期生除左Yoda 美月 美波 桃子，你地睇好邊個呢

久保同蓮加b

睇好蓮加
但係鍾意珠女多d

天狗now

依家桃子進步好大 愈黎愈好玩了

禾白竟然更博😲
松村都掩著衫領

不如叫美月用佢部機影算喇

左下純奈

驚好似美月咁

松村算唔算暗串美女

專重好嗎
今晚食KFC

松村唔遮都冇野睇啦

松村下面先正

麗乃正過膠膠妹好多喎

點解乃po咁多盲撚

佢地打j 太多，攪到眼濛

講到明先呀 我唔係盲撚黎

三期四天王係咪計五個人
btw矛錢去握音

呢個易睇啲

唔去上海咪有錢

放2張牛牛fatfat

首席音推去上海，都唔去日本同牙音真人握手🤝

為表推意已經求握手大佬幫買音推巾 咪jer OK?

節目又唔睇 握手又唔去
仲話首席音推

貢能串牙 你唔京禾有影你個鹽濕仔相咩

開個fb page打幾個長文po都話自己落力推過你地啦

【BOMB11月号発売中】乃木坂46からはアンダーの3人が!まずは佐々木琴子のキタキツネグラビア。笑顔がカワイイ!そして阪口珠美・中村麗乃の高校二年生コンビは、放課後の“れのたま"です。 #乃木坂46 #佐々木琴子 #阪口珠美 #中村麗乃 amzn.to/2QkyLyU

白麻老婆大人

美月老婆大人

我兩個老婆真可愛

成日覺得琴子好似佢

出文呀！

乜水

首席琴推留名

打少啲J啦

禾老婆

出文未

成日催人出文

驗眼未

首席飛鳥推

第五章太長，修剪緊

古川正啲

想睇牙梅騎

牙梅隻腳應該會掂地同隻野一齊行

點解成日都中SSR

牙梅騎馬示意圖

想騎牙梅

有冇ching覺得南肥咗仲cute過未肥嗰陣

二條日本妹，左定右索d

左

山下飛

除左右邊 都仲係右邊

sor 騎過
下次試吓佢騎我

想做隻馬

想做馬𩣑

咪意淫禾梅ok?

等咗五章入都冇得入 你對唔對得住咁多位巴打

但幾好睇

少甜多樂趣

啱啱發現出火都冇出
谷住谷住

扯左

小小鹹 多多趣

多甜仲多樂趣喎

好吊癮

最尾有冇人改做拎住個套 ？

畫風轉得咁勁
又再以為自己入錯台

成人台

唔撚係掛，結局似係會虐

哇有啲高汁

預見到會係bad ending

唔會又係三萬蚊過夜d劇情呀嘛
我想睇大團圓結局呀

定一或入左乃木坂就分手個d

feel到個故係會分手，然後美月加入乃木坂

性幻想ching好想快啲睇你點作

應該係啦

想睇good ending

我仲諗住會甜到尾，點知佢運用返乃木坂個背景，原來佢真係有諗過點樣寫，唔係鳩作

條線會唔會

因為戀愛禁令分手入乃團
入團之前訂下左7年之約
但最尾性幻想巴情移白麻
所以忘記左美月

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級文章，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

今日真係好凍

已經pm咗牙連，話咗比佢知呢到啲會然好危險

最危險咪你

最終章

美月在回家的途中遇上車禍，地上遺留下乃木坂的選拔通知書

阿人知道消後精神崩潰，送到精神病院渡過餘生。

全章完

估唔到而家都有人寫乃甜故
仲要係書面
搞到有少少手痕想寫返

劇情會唔會行得太快

阿人：我仲未入過喎

我屌你認真 ？

仆街，突然間咁虐

仲要寫錯字

講笑

btw倒數三章

咪係
唔好hea我地好喎

強烈要求作返個100集既大長篇

有冇分手Q

嚇撚死，屌你成班巴打做晒你fans，你真係用呢個鳩結局我地真係打撚死你

鳩估
阿人知道咗美月合格入乃
分手最後一Q中出埋

然後一發即中 要去落左佢

想作七仔

冇咁膚淺

邊個都得 等我有故追下

七仔神聖不可侵犯

作蓮加ok？想睇校園故

冇，練緊寫嘢，嚟緊有啲搞作，想操返自己啲寫作同諗法

極危險

但可以嘗試下

不如試下用十單mv個setting開始寫
成個mv變做文字版，加d細節咁

次回は１１月１日（木）

#おぎやはぎ #白石麻衣 ゴチ初参戦！

#岡村隆史 #渡辺直美 #中島健人 #橋本環奈 #田中圭 #羽鳥慎一 #ぐるナイ #ゴチ

ぐるナイ有禾白

到時變左更衣室的毒瘤

圍毆生駒里奈

想睇呢個多D
可以溝埋心のモノローグ寫番個戰鬥故

我想睇甜故喎清

係咪個個都有睇得我矛性趣

我無睇過

櫻隊同若月

美月G不了

我都茅睇

美月都好神聖㗎

尊重啦

唔睇既都好尊重

睇到咸左 原來唔是甜故黎

點解性幻想ching唔作自己老婆白麻

美月有好多巴打唔啱口味

支持原創，唔是咸故嚟，幾好睇

咁都有打手

寫番篇呀人與濕濕的愛情故事

冇嘢做咪睇吓故囉
利申 中立非打手

講笑姐，感謝你地支持

將第五章美月個名改做濕濕

我覺得幾好呀，好過成日叫春鳩嗌老婆啦，有時乃po好靜，有人作下故推下po娛樂下大家幾好呀，啲故又ok唔係話鳩作，又唔係純粹甜故又係原創，有心寫淨係呢樣嘢都值得支持啦

好過成個po都係分析師

老婆

文筆情節其實唔錯

雖然我唔鍾意甜

乃po啲美月圖仲多過美月谷

冇人單推隊長

你又岩?

呢度個個都廁撚嚟

好多都啱

邊個唔岩?

我老婆白石麻衣世界第一

點好意思講

香港首席七仔、美月推 —— 山下飛

係乃po講乜都得

花

終於得閒上番黎

乃po個個人都有幾個老婆

咪屈啦 我無認過

又好似係喎

咁除咗鯨巴之外所有人囉

啱啱想loop故先見到有個咁嘅回覆

嚟呀，睇下你同性幻想ching邊個作得好啲

自從出咗美月故之後數量激增

其實都幾襯

牙雀笑得好開心

乜都笑一餐架啦

禾得yoda一個老婆

我

これは！？生田絵梨花 成田空港で『YOUは何しに日本へ？』ロケ目撃情報があった模様！！！

正喎，花花客串YOUは何しに日本へ？

我正係愛西野七瀬

去成田扮遊客了

社員Look

點解禾撞唔到

呢套你嚟日本做乜鳩令我諗翻起小公煮個台仔飯

老婆呀

生狗你老婆

老婆等埋

如果俾花花訪問，手足們會唔會即場同佢示愛

呢邊啲人咁變態 可能會 或者

有無手足知今日songs of Tokyo nhk會唔會直播？

成班變態佬

我都唔係廁撚

我得牙雀一個老婆
其他係我嘅女

入錯成人po留名

小鳥永遠係我小女友，其他做best frd

純奈S到

諗起呢條片

同到佢講嘢已經好開心了，都唔好話示愛

成日覺得如果同花花拍拖會好開心

FF完mb又FF人女友

我幾時ff人地女友 ？

成日㗎啦

邊有呀

乃木坂46 22ndシングル

「帰り道は遠回りしたくなる」

セブンネット限定生写真 絵柄決定

Type-A

Type-B

Type-C

Type-D

通常盤

まとめ買い

去左樓下seven訂了

咪撚搞我老婆啦

Btw
白麻老婆世界第一

想要晒

想點

邊位院友嚟

想睇桃子故

我愛廢土

禾個女巧可愛

幾時出故？

請關懷

請尊重，謝謝

不知幾正

唔同樣嘅

啲飛鳥式自拍

楽屋でいつも秘密基地を作るんだけどね
今日の秘密基地とってもお気に入りだよおいで

ねーね、あのさ、なんけー。

ちょっと思い出せない
なんだったけー、

思い出せないからやめた！
今日ね、お昼ご飯、まいしゃまと
一緒に食べたんだーーーー、楽屋でね！

ねーね、あのね、最近ね、
よく絵しりとりするの、一緒しよーよ

ねーね～、ももこ暇だよ！！

ねーあそぼーう

ねねね！フランス行こうよ！

果期太瘦 而家肥番好睇啲

之前仲以為出寫真

話曬小鳥咁鍾意桃桃 桃桃當然要比啲表示啦

我都覺 肥番先得意

今年好少人出J書
下個應該到小百合

FLASH グラビアBEST 秋号 セブンネット限定特典：ポストカード1枚（鈴木絢音（乃木坂４６））

牙首席推今次買唔買

正到

諗緊新嘢

又笑人 好狗

唔是笑佢，提佢去訂姐

個名又係佢自己改

禾梅禾みり愛

改個首席就比人針 音B飯就要比人蝦

有冇人諗著出年飛去睇七仔畢業con 如果搶到飛

唔是禾唔想買 不過代購未出link

搶到一定去

搶到實去

大家有冇諗著搶呢 如果你地搶飛多數點搶

淘寶

叫人代抽？日本啲staff唔係會check身份證咩

SONGS OF TOKYO 乃木坂46

1.シンクロニシティ
2.インフルエンサー
-MC.1-
3.命は美しい
4.ジコチューで行こう！
-MC.2-

假証

認真呢 前排唔係先有人比staff捉到咩？

命美

向井葉月が11月25日(日)朝8:00から放送の「ポケモンの家あつまる？」に出演します

個證都唔係日本既邊個知

係咪我蠢點解我唔明 你地個個都買過？

佢地講嘅係整張冇相證搏大霧

點整 有啲咁ge打家咩

嚴少少嘅staff要你show有相證咪當去旅行囉

我先唔要如果咁辛苦抽到張飛返嚟你同我講當去旅行 真係食得💩

無 不過問過有D話可以整埋張證

抽到先算啦

抽就自己名啦

你話抽就抽咩 就算經樂天抽都要日本地址 同電話number

其實都係鳩填 有轉運地址 入場對到名就得

我地呢啲海外飯 經樂天抽啲位都係麻麻地家啦

呢到有巴打係乃mobile member
你賣屎忽比佢地搭單抽 就有機會攞到靚位

你係咪賣過屎忽 我女飯黎家賣屎忽呢家野唔啱我

呢到個個都係女飯

唔信

七仔：金庸 仲上連登 出去食飯啦

乃團啲女飯顏值幾好家wor

姑娘：金庸 仲上連登 夠鐘食藥啦

有冇ching可以幫手搵下全部期數既hello me

佢地細個真係好得意呀

七仔姑娘

仲以為會搵理理杏或牙楓上皮卡丘節目

佢係港版桃子🍑

你就港版桃子
我港版美波

堅唔堅呀 我係港版水原希子啦咁樣

乃post得女飯

講真我返Part time嘅老闆娘同廢土一樣樣
冇圖

有冇咁多女鍾意乃團呀 依家啲港女日日係到追韓星 我就唔同只係鍾意乃團

冇圖你話你條女似白石麻衣都得架啦

冇圖點討論

岩岩睇完乃木坂真人 有d興趣

條女似白石麻衣嗰條友未上水

歡迎番黎三次元既世界

去咗睇songs of Tokyo?

係 好彩平時都有聽開歌

乜港版美波係眼鏡娘嚟架

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

所以我咪其中一個靚女飯囉

我係其中一個靚女女飯

要對比圖

咁都唔信我

花奶個樣矛變過

公平咩

又靚仔又有靚女女朋友

扮完未=.=

冇圖你話自己似大園桃子都得架啦

細個得意好多...
而家

你平果用家嘛

而家

Where is 第七章?

有冇咁緊火
神秘人次次一上水就俾人追故

啲青頭仔係咁

你就青頭，我拍過幾次拖架

我肯定係A0青頭仔啦

持住自己條女靚就貢串

有女你都寸得起

牙雀咪我條女

先行抽選就要日本地址電話, 公開抽選 可以用返海外地址電話
6周LIVE都係靠公開抽選 抽返黎 , 比完錢 到時去日本搵7仔印飛就得

多謝大大 想問你去6周年個時個位有幾遠

D1 D2

D3 我本身 stage back , 不過比錢升級左入アリーナ

原來可以升級家 點升家？

係twitter 搵日本仔買, 拎佢張飛交換位坐
不過我果張好貴一張買左5萬円

好癲wor 差唔多$3000幾hkd

冇錢睇咩con

可一不可再 , 不過值得 好近

發夢見到七仔攬住我，話畢業係因為想同我結婚

但我已經有白麻啦，宜家點算好 ?

唔想傷害到七仔

睇醫生先

屌你50秒都唔洗就出現

搭緊車返工

再訓過就無野架啦

10月20日（土）23:45～24:45 NHK BSプレミアム
乃木坂46のガクたび！「目指せ！フラガールズ甲子園」

乃木坂46の高山、新内、中田、樋口が愛知県の水産高校のフラダンス部に入部。福島県で開かれるフラガールズ甲子園へ向けて猛特訓！水産高校の養殖ウナギに高山がビビる？

一陣同早瀬真愛表白，有咩要注意

21st個握in東京
鈴木絢音、体調不良により、第1部の握手会を欠席。

首席推又捉左人去邊

握握下唔舒服真係慘慘豬

同佢老公打返個車輪先

都冇選拔 借啲意射波算

返六日唔容易

二期就郁啲示威下單推多幾個三期上

而家d 90後
都係推00後啦

右面

馬場屌打

典睇都係花奶 喎

當然啦有名你叫山本山wor

訓啦柒頭

【ニュース】10月から生配信する乃木坂46白石麻衣、秋元真夏の番組タイトルが決定❗

白石麻衣「まいやんとオトナっぽパーティー」と秋元真夏「まなったんのゆめ盛りスイーツ」✨10月16日にレシピ発表😉

cookpadTVアプリを今すぐインストール🔜
#cookpadTV #クッキングLIVE

夫目前犯

有冇咁多人發夢呀

禾都發過夢寶寶大左肚要結婚

係咪你搞大既

好多癡線佬
原來我咀松G一啖都未算癲

性感巴啲甜故搞到大家㩒唔住獸性同性幻想出哂嚟
除咗我

美波真心靚女 又高條腿又長 又係大姐姐

諗起佢參加21單祈願個時幾勇敢又係到安慰我家飛鳥小女友

到最後同早瀬真愛講咗乜

幾多香港人下

渣手會?

櫸坂

10/13 東京 乃木坂 個握
佐々木琴子 生誕セレモニー レポ

・服は白のパーカー黒スキニー
・手紙は中田花奈から
・誕プレに富士山付近の別荘を要求
・入退場曲、石原夏織さんの曲
・石原夏織さんのアルバムと乃木坂22ndと一緒に買ってほしい
・所々、笑顔
・丁寧な挨拶
・好き。

生日禮物想要富士山附近嘅別墅

大笨蛋 你什麼都不懂！

呢章好好睇

打手琴子

買！！！

真係好鍾意石原夏織

正到心如鹿撞啊

cls

係咪仲剩返一章咋

好正，唔想完

明明冇甜，但我睇晒

啲劇情真心ok，雖然有啲位都知道會係點，但勝在寫得好，睇落唔太老套

肥仔波都意淫

廟細燈籠大

我記得呢part七仔比人腿張開，之後七仔慢慢張張腿，然後話好害羞

真係搞到人心癢癢想推到佢

yoda就係 肥月不了

yoda其實幾淫

清守備範圍都好廣泛喎
個個你都意淫

咁答案係幾多

岳父 ，有幾隻係我買架

啱呀

阻清你留意返，我係極少意淫人嘅清泉

唔似某位巴打幾乎乃團所有人都可以性幻想到，仲寫埋故

終於睇完46TV2
淨係睇都覺得攰
已經走左好多人

迷你小女友feel

人哋有寫故同大家分享
你得一兩句

上次話同豬尾同一日生日嗰個巴打加推咗未

4

又dw又鋼帶

支持性幻想清

算係咁啦 佢地搵咁多
不過dw

牙雀係唯一真愛
其他好女仔都會支持

博愛

真係幾正

點解會有人唔鍾意佢

我冇佢咁好創作力同覺得自己文筆差

牙雀隻手仔應該好林好軟

講經咩 你抽到咩

你講少句野冇人當你啞

其實性幻想ching係咪跟住單野嚟作故架

坐左幾耐？

多謝美月男友仔幫手調教

唔使多謝 盡份內事啫

乜都玩齊晒先入團

可能係佢調較條仔呢

哇…我接受唔到

有乜接受唔到，唔通要個個都係處女咩

阿人

有把人受啦

大把人

靚女實有仔 唔通個個都原石咩

不倫都有啦

牙雀牙花14歲就入群，佢地一定係

咬手指真係好正啊

唔靚都大把人溝啦

好難講

你蓮狗呢

牙jo都文春啦

牙雀16歲俾咗禾

邊有人返學唔溝女溝仔架

牙Jo邊算唔靚 佢只不過喺顏團啫

唔好諗埋呢啲嘢啦，會諗壞腦架

只要記住一樣嘢！
係唔係處都好，都唔會有你份

咩蓮狗
Respect la

好mean

岩！濕濕繼續意淫你條友算啦

你點同姐

你有似白麻嘅女朋友，人又幾靚仔，緊係可以睇得咁開

我毒撚嚟架咋，我現實冇你咁精彩，我精神寄託就係乃

你都叫拍過拖呀清

你唔好咁可憐得唔得

又笑鳩我

好耐冇拍拖

非gay

等新po

屌，堅sad，比你地咁講一講

冇笑鳩你，我好明白個個都想自己偶像係真正純潔，完美無瑕，但過來人話你知，預期去幻想一啲你未必有機會接觸到嘅嘢，不如著眼周圍一啲你可以接觸到，伸手可及嘅人和事

當你心目中有其他自己著緊嘅嘢，係現實世界有真正寄託時，你呢份感覺同失落就唔會咁強烈，你會對自己支持嘅偶像用第二種心態去面對，因為你會慢慢知道，偶像都係凡人，呢個世界唔存在任何聖人

咁即係點

突然間咁正經

懷疑條仆街正職係作家嚟

牙雀西安拍個節目

我琴晚又夢見一期某個mb畢業

盡量

咁快爆就辛苦晒堀堀推了

btw等新po先出第八章

食咁多大陸野會唔會有事架

仆街冇整新gif圖

推呀

咩gif

通常新post我都會post一張新gif圖

插撚死人

佢成日p到太over

美月

咁快啲整